御海灣接近沽清

新冠肺炎疫情暫時未對新盤銷情構成影響，新地屯門海皇路新盤御海灣(御海灣發展項目第1期)今日首輪推售108伙，實用面積由261至437平方呎，當中包括14伙開放式、67伙1房及27伙2房單位，折實售價由468.8萬至730.04萬元，呎價由14,992至19,922元。截至下午3時許，發展商推出的108個單位，暫沽逾100伙，銷售比率達93%，現場仍有不少準買家等候揀樓，有機會短期內沽清。

有國安 唔怕

睇錯御港灣

等十年有屯門南站，15年直通蛇口區

傻淡: 左手交右手

一定啦，鐵路盤唔洗2萬一呎，抵到爛

隔離啲屋苑業主笑到

三年後即賺 驚閪

Sellhk 真係賣垃圾都清

下round就20000

牙路識d野

誠哥會爆屎渠 仲有以前個啲超厚地腳線

真 個溢價高到

shk樓真係for自住一流

真係非常之利害

屯門樓成萬7萬8蚊呎都清晒😟睇唔透

買山山 同 灣灣 都係好博命

Total 263個單位依家第一輪賣一百個咋

咁人地都未拎曬出黎
無可能計2xx個
拎出黎果d都99%賣曬

真係算好好, 趺晒眼鏡

佢大佬黃金海岸果個盤呢?

真係O嘴 上車盤真係唔睇呎價

究竟香港人啲購買力有幾強

咪係
大家都等緊下期加價先大手掃入
建議巴打們大手入市
下個月極大機會即升5成

諗吓好啦，呢度唔係市區